cx9 vs glb

個價好似差唔多，cx9大部，但係glb 係benz

心理關口真係好難

差十幾萬喎應該

好似差唔多價錢
glb仲貴啲

咁咪買cx8

CX8啦 少隻牛平10個